疫情下分手圍爐區

上個月同男朋友分左手 拍左4年
問題磨合唔到 雙方都冇力再解決
發現好多朋友都係疫情下分手
圍下爐大家一齊撐埋落去

我拍咗差唔多六年，好累